請教下死猁狗fifa 18文尼rating 應唔應該有86??

踢死左個廢龍

82 太低

熱血加埋落去, 至少有86

Aggression 98

坐底100 啦
咁好腳法

又moon po

公海fifa po 黎

公海po算唔算mon

猁

一腳踢死人咁勁都要減？

屌你老味，呢度係猁狗主場

屌你老尾普巴實係未紅撚過啦

夜神

文尼轉去打UFC, RATING 都應該好高

打MMA 應該rating 高過pogba

夜子ching真快手

yes fifa 一向唔真實, underrate 左文尼

Special skill 加招rider kick啦